搵番套日劇

有無人記得有套日劇係男女主角一齊打機打天光

仲要係玩FF

係咪玩DQ阿

FF唔係兩父子個套咩？

昨晚過得很愉快吧?

好好睇架？

我記得背景係80 90年代 玩紅白機個d

E套玩switch 有d新 不過我都未睇過e套 睇睇先